{"id":307,"date":"2016-06-01T01:39:21","date_gmt":"2016-05-31T23:39:21","guid":{"rendered":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/?page_id=307"},"modified":"2019-02-21T11:07:47","modified_gmt":"2019-02-21T10:07:47","slug":"team","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/team\/","title":{"rendered":"Unser Team"},"content":{"rendered":"<div class=\"tmm tmm_kompetenzschmiede\"><div class=\"tmm_3_columns tmm_wrap tmm_plugin_f\"><span class=\"tmm_two_containers_tablet\"><\/span><div class=\"tmm_container\"><div class=\"tmm_member\" style=\"border-top:#898989 solid 5px;\"><a  href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/PORTRAIT_ANNAMARIA-9.jpg\" title=\"Anna Maria Gs\u00f6llpointner\"><div class=\"tmm_photo tmm_pic_kompetenzschmiede_0\" style=\"background: url(http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/PORTRAIT_ANNAMARIA-9-e1501421880159.jpg); margin-left: auto; margin-right:auto; background-size:cover !important;\"><\/div><\/a><div class=\"tmm_textblock\"><div class=\"tmm_names\"><span class=\"tmm_fname\">Anna Maria<\/span> <span class=\"tmm_lname\">Gs\u00f6llpointner<\/span><\/div><div class=\"tmm_job\">Obfrau<\/div><div class=\"tmm_desc\" style=\"text-align:center\">Gr\u00fcnderin der \u201eKompetenzschmiede\u201c<br> <br>\r\n\u00dcber 25 Jahre selbst\u00e4ndig als\r\nUnternehmens- und  Lebensberaterin, Wirtschaftstrainerin &amp; Wirtschaftscoach  <br> <br>\r\nMutter eines erwachsenen Sohnes <br> <br>\r\nProzess-Begleitung &amp; Fall-Supervison  <br> <br>\r\nEinzel- und Teamcoaching<br> <br>\r\nBuschweg&nbsp;5,&nbsp;4050&nbsp;Traun<br>\r\n+43 664 46&nbsp;45&nbsp;275&nbsp;<br> <br>\r\n<a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Steckbrief-Gs\u00f6llpointner.pdf\">Download Steckbrief<\/a><br> <br><\/div><div class=\"tmm_scblock\"><a class=\"tmm_sociallink\" href=\"mailto:office@kompetenzschmiede.at\" title=\"Email\"><img decoding=\"async\" alt=\"Email\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/plugins\/team-members\/inc\/img\/links\/email.png\"\/><\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"tmm_member\" style=\"border-top:#898989 solid 5px;\"><a  href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Catherine_WEB-5065.jpg\" title=\"Catherine Roider\"><div class=\"tmm_photo tmm_pic_kompetenzschmiede_1\" style=\"background: url(http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Catherine_WEB-5065.jpg); margin-left: auto; margin-right:auto; background-size:cover !important;\"><\/div><\/a><div class=\"tmm_textblock\"><div class=\"tmm_names\"><span class=\"tmm_fname\">Catherine<\/span> <span class=\"tmm_lname\">Roider<\/span><\/div><div class=\"tmm_desc\" style=\"text-align:center\">Grafikdesign . Fotografie . Malerei <br> <br>\r\n\r\nDipl. Grafikdesignerin <br> <br>\r\n\r\nLangj\u00e4hrige T\u00e4tigkeit in Werbeagenturen und Grafikb\u00fcros in den Bereichen Grafikdesign und Fotografie <br> <br>\r\n\r\nK\u00fcnstlerische Projekte in Malerei und Fotografie<br> <br>\r\n<a href=\"http:\/\/www.zaubertal.at\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Atelier_Zaubertal.png\" width=\"203\" height=\"64\"><\/a><br> <br>\r\n<a href=\"http:\/\/www.catherineroider.at\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Icon-Text-150px-WEB-Link-Kopie.png\" width=\"139\" height=\"64\"><\/a><\/div><div class=\"tmm_scblock\"><a class=\"tmm_sociallink\" href=\"mailto:catherine@zaubertal.at\" title=\"Email\"><img decoding=\"async\" alt=\"Email\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/plugins\/team-members\/inc\/img\/links\/email.png\"\/><\/a><\/div><\/div><\/div><span class=\"tmm_two_containers_tablet\"><\/span><div class=\"tmm_member\" style=\"border-top:#898989 solid 5px;\"><a  href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IMG_1676-e1465153040494.jpg\" title=\"Robert Kraml\"><div class=\"tmm_photo tmm_pic_kompetenzschmiede_2\" style=\"background: url(http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IMG_1676-e1465153040494.jpg); margin-left: auto; margin-right:auto; background-size:cover !important;\"><\/div><\/a><div class=\"tmm_textblock\"><div class=\"tmm_names\"><span class=\"tmm_fname\">Robert<\/span> <span class=\"tmm_lname\">Kraml<\/span><\/div><div class=\"tmm_desc\" style=\"text-align:center\">Gepr\u00fcfter medizinischer Masseur <br> <br>\r\nselbstst\u00e4ndig seit 1996 <br> <br>\r\nAkupunktmassage APM nach Penzel <br> <br>\r\nLaserakupunktur, Bioresonanztherapie <br> <br>\r\nPraxis in 4616 Wei\u00dfkirchen, Birkenstra\u00dfe 17 <br>\r\n0699 1259 35 50<\/div><div class=\"tmm_scblock\"><a class=\"tmm_sociallink\" href=\"mailto:massage-kraml@gmx.at\" title=\"Email\"><img decoding=\"async\" alt=\"Email\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/plugins\/team-members\/inc\/img\/links\/email.png\"\/><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><span class=\"tmm_columns_containers_desktop\"><\/span><div class=\"tmm_container\"><div class=\"tmm_member\" style=\"border-top:#898989 solid 5px;\"><div class=\"tmm_photo tmm_pic_kompetenzschmiede_3\" style=\"background: url(http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Monika-Scholl.jpg); margin-left: auto; margin-right:auto; background-size:cover !important;\"><\/div><div class=\"tmm_textblock\"><div class=\"tmm_names\"><span class=\"tmm_fname\">Monika<\/span> <span class=\"tmm_lname\">Scholl<\/span><\/div><div class=\"tmm_desc\" style=\"text-align:center\">Physiotherapeutin<br><br>\r\nTanz- und Traumatherapie<br><br>\r\nSingkreisleiterin f\u00fcr Heilsames und gesundheitsf\u00f6rderndes Singen<br><br>\r\n\r\n\u201eHeil-Werden an Leib und Seele\u201c<br>\r\nDabei unterst\u00fctze ich Menschen,<br>\r\ndie mich aufsuchen,<br>\r\ndie ich begleite!<br><br>\r\n0681 1077 1974<\/div><div class=\"tmm_scblock\"><a class=\"tmm_sociallink\" href=\"mailto:scholzinger@utanet.at\" title=\"Email\"><img decoding=\"async\" alt=\"Email\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/plugins\/team-members\/inc\/img\/links\/email.png\"\/><\/a><\/div><\/div><\/div><span class=\"tmm_two_containers_tablet\"><\/span><div class=\"tmm_member\" style=\"border-top:#898989 solid 5px;\"><div class=\"tmm_photo tmm_pic_kompetenzschmiede_4\" style=\"background: url(http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/IMG-20200617-WA0002.jpg); margin-left: auto; margin-right:auto; background-size:cover !important;\"><\/div><div class=\"tmm_textblock\"><div class=\"tmm_names\"><span class=\"tmm_fname\">Eva<\/span> <span class=\"tmm_lname\">Kimeswenger<\/span><\/div><div class=\"tmm_job\">Singer - Songwriter <\/div><div class=\"tmm_desc\" style=\"text-align:center\"><p>Kindergarten und Hortp\u00e4dagogin mit \u00fcber 10 j\u00e4hriger Praxis <br><br>Erzieherin bei den Florianer S\u00e4ngerknaben mit Tourneebegleitung <br><br>\u00dcber 20 j\u00e4hrige musikalische Weiterbildungen, Projekte und Auftritte bei Chorwettbewerben, Konzerten, Hochzeiten und sonstigen Veranstaltungen, mit unterschiedlichen Bands und Ensembles<br><br>H\u00f6rproben eigener Lieder \u201evon nur Eva bis Evanur\u201c erh\u00e4ltlich unter: eva_nur@gmx.at oder 0699\/ 170 32 696<br><br><a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/simpliSO_logo1-JPG.jpg\" width=\"203\" height=\"64\"> <\/a> <a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/evanur_schriftzug.jpg\" width=\"203\" height=\"64\"> <\/a><\/p><\/div><div class=\"tmm_scblock\"><a class=\"tmm_sociallink\" href=\"mailto:eva_nur@gmx.at\" title=\"Email\"><img decoding=\"async\" alt=\"Email\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/plugins\/team-members\/inc\/img\/links\/email.png\"\/><\/a><a target=\"_blank\" class=\"tmm_sociallink\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCh8n9T4lgpVQw0glCvoJ_Bw\" title=\"\"><img decoding=\"async\" alt=\"\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/plugins\/team-members\/inc\/img\/links\/youtube.png\"\/><\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"tmm_member\" style=\"border-top:#898989 solid 5px;\"><div class=\"tmm_photo tmm_pic_kompetenzschmiede_5\" style=\"background: url(http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/JosefLumpi.jpg); margin-left: auto; margin-right:auto; background-size:cover !important;\"><\/div><div class=\"tmm_textblock\"><div class=\"tmm_names\"><span class=\"tmm_fname\">Josef<\/span> <span class=\"tmm_lname\">Lumpi<\/span><\/div><div class=\"tmm_desc\" style=\"text-align:center\"><p>Jahrgang 1958, Aktiver Sportler, Pensionist, Familienvater, &nbsp;2 erwachsene T\u00f6chter, 3 Enkelkinder.<\/p><p>Seit vielen Jahrzehnten Besch\u00e4ftigung mit \u201eFamilienmanagement\u201c durch fundiertes Tun &amp; Handeln mit angewandtem Erfahrungswissen.<\/p><p>Impulse zum G\u00b4sund blei\u00b4m durch bewusstere Lebensgestaltung mit Ern\u00e4hrung &amp; Bewegung-F\u00f6rderlic<\/p><p>hes, unterst\u00fctzendes zur St\u00e4rkung der Selbstheilungskr\u00e4fte &amp; des Immunsystems<\/p><p>Termine zum Kennenlernen nach Vereinbarung in der Kompetenzschmiede, unter<br><u>office@kompetenzschmiede.at<\/u><\/p><p>Tel.: 0664 46 45 275 bei Obfrau der Kompetenzschmiede<br><br><\/p><p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Steckbrief-Josef-Lumpi.pdf\">Download Steckbrief<\/a><br><br><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Angebot-Astrol.-Josef-Lumpi.pdf\">Download Angebot<\/a><br><br><\/p><\/div><div class=\"tmm_scblock\"><\/div><\/div><\/div><span class=\"tmm_two_containers_tablet\"><\/span><\/div><span class=\"tmm_columns_containers_desktop\"><\/span><div class=\"tmm_container\"><div class=\"tmm_member\" style=\"border-top:#898989 solid 5px;\"><div class=\"tmm_photo tmm_pic_kompetenzschmiede_6\" style=\"background: url(http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Belinda_Zaborsky.jpg); margin-left: auto; margin-right:auto; background-size:cover !important;\"><\/div><div class=\"tmm_textblock\"><div class=\"tmm_names\"><span class=\"tmm_fname\">Belinda<\/span> <span class=\"tmm_lname\">Zaborsky<\/span><\/div><div class=\"tmm_desc\" style=\"text-align:center\"><p>1960 geboren,&nbsp; Liebe, Freiheit, Spiritualit\u00e4t und Mut zur Ver\u00e4nderung. Diese Werte haben mein Leben ma\u00dfgeblich<br>beeinflusst. Absolvierte Ausbildungen in Gespr\u00e4chstherapie, Lebensberatung, NLP-Coaching, Familienstellen, Gewaltfreie Kommunikation.<\/p><p>Seit 2004 Gr\u00fcndung der Seelen-Tankstelle. Seit mehr als 20 Jahren praktiziere ich&nbsp; sehr erfolgreich Aufstellungsarbeit:<br>Ganzheitliche L\u00f6sungen, Heilwerdung und spirituelles Erwachen., im k\u00f6rperlichen Heilungsprozess und auch um den<br>seelischen und spirituellen Aspekt.&nbsp; Blockierten Energien zu l\u00f6sen und ihre innere Kraft zu entfesseln.<\/p><p>Tel.:+43 699 11 466 562 - www.seelen-tankstelle.com, auch unter office@kompetenzschmiede.at Tel.: 0664 46 45 275<\/p><p>&nbsp;<\/p><p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Steckbrief_Belinda_Zaborsky.pdf\">Download Steckbrief<\/a><\/p><\/div><div class=\"tmm_scblock\"><\/div><\/div><\/div><div style=\"clear:both;\"><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-fullwidth.php","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/307"}],"collection":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=307"}],"version-history":[{"count":9,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/307\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":748,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/307\/revisions\/748"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=307"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}