{"id":30,"date":"2015-03-10T20:47:56","date_gmt":"2015-03-10T19:47:56","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?page_id=30"},"modified":"2021-04-18T20:19:14","modified_gmt":"2021-04-18T18:19:14","slug":"vereinziele-philosophie","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/vereinziele-philosophie\/","title":{"rendered":"Referenzen"},"content":{"rendered":"<h5>Philosophie<\/h5>\n<p>des <strong>Vereins \u201eKompetenzschmiede\u201c<\/strong> &#8211; Verein zur F\u00f6rderung der pers\u00f6nlichen Kompetenzen und Entwicklungspotentiale in der Erwachsenenbildung.<br \/>\nBegleitung in beruflichen und pers\u00f6nlichen Ver\u00e4nderungsprozessen.<br \/>\nF\u00f6rderung der eigen, selbstverantwortlichen Gesundheitskompetenz.<br \/>\n\u00dcben und trainieren, Wahrnehmung sch\u00e4rfen, gut in seiner Mitte bleiben und \u201eexperimentelles Lernen\u201c \u201eHandeln &amp; TUN\u201c im Alltag integrieren.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h5>Berater- &amp; Begleitungs-Philosophie und funktionales T\u00e4tigsein:<\/h5>\n<ul>\n<li><em>wertsch\u00e4tzender, f\u00f6rdernder Umgang mit Menschen<\/em><\/li>\n<li><em>Sichtweisen zu hinterfragen, neue Impulse als Anregung<\/em><\/li>\n<li><em>f\u00fcr geeignete, individuelle L\u00f6sungsans\u00e4tze finden<\/em><\/li>\n<li><em>bewusster Einsatz von methodischen Hilfen und kreativen Elementen<\/em><\/li>\n<li><em>prozessorientiertes Vorgehen mit theoretischen Inputs und<\/em><\/li>\n<li><em>nachvollziehbaren Modellen, die in angeleiteten Reflexionenden Praxisbezug erfahrbar machen<\/em><\/li>\n<li><em>themenbezogene K\u00f6rper\u00fcbungen und Entspannungstechniken, die Wahrnehmungs- und Lernprozesse auf k\u00f6rperlicher, emotionaler und geistiger Ebene vertiefen helfen<\/em><\/li>\n<li><em>\u201eexperimentelles Lernen\u201c f\u00fcrs wertsch\u00e4tzende \u201eHandeln &amp; TUN\u201c<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>&#8230; und was wir noch tun k\u00f6nnen\u2026<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u2026. Durch experimentelles Lernen, den Freiraum sich geben, um t\u00e4glich in den uns gestellten Aufgaben, durch \u201e\u00fcben und trainieren\u201c immer mehr zu dem zu werden, wie wir \u201eSein\u201c wollen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u2026 Erkennen von Situationen die als Aufgabe in den Verein einflie\u00dfen k\u00f6nnen,\u2026<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Referenzen:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><em>Land-O\u00d6.<\/em><\/li>\n<li><em>Caritas<\/em><\/li>\n<li><em>Iab<\/em><\/li>\n<li><em>voestalpine<\/em><\/li>\n<li><em>Lfi<\/em><\/li>\n<li><em>WKO<\/em><\/li>\n<li><em>AMS<\/em><\/li>\n<li><em>KMU-Betriebe, Konzerne &amp; 1000-ende von Menschen wie Du und Ich, \u2026<\/em><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Philosophie des Vereins \u201eKompetenzschmiede\u201c &#8211; Verein zur F\u00f6rderung der pers\u00f6nlichen Kompetenzen und Entwicklungspotentiale in der Erwachsenenbildung. Begleitung in beruflichen und pers\u00f6nlichen Ver\u00e4nderungsprozessen. F\u00f6rderung der eigen, selbstverantwortlichen Gesundheitskompetenz. \u00dcben und trainieren, Wahrnehmung sch\u00e4rfen, gut in seiner Mitte bleiben und \u201eexperimentelles Lernen\u201c \u201eHandeln &amp; TUN\u201c im Alltag integrieren. &nbsp; Berater- &amp; Begleitungs-Philosophie und funktionales T\u00e4tigsein: wertsch\u00e4tzender, f\u00f6rdernder [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-fullwidth.php","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30"}],"collection":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30"}],"version-history":[{"count":16,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":919,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30\/revisions\/919"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}