{"id":171,"date":"2016-05-29T01:16:35","date_gmt":"2016-05-28T23:16:35","guid":{"rendered":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/?page_id=171"},"modified":"2019-01-17T20:22:39","modified_gmt":"2019-01-17T19:22:39","slug":"angebote","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/angebote\/","title":{"rendered":"Selbstgemachtes"},"content":{"rendered":"<h2><strong>Halskompressen (<\/strong>ca. 10 x 50 cm)<\/h2>\n<p><strong>Lavendel<\/strong> hilft Extreme auszugleichen \u2013 inneres Gleichgewicht finden, beruhigend, nervenst\u00e4rkend. Auch aufbauend und anregend.<\/p>\n<p><strong>Leinsamen<\/strong> ist w\u00e4rmespendent gegen Schnupfen, bei Halsschmerzen &amp; Erk\u00e4ltungen\u2013 entz\u00fcndungshemmend.<\/p>\n<p>Kurz aufw\u00e4rmen am Heizk\u00f6rper, Backrohr 40 Grad \u2013 Auflegen auf erk\u00e4ltet Stellen.<\/p>\n<p>Nach l\u00e4ngerer Anwendung im Wasser aufkochen, den Sud samt Kompresse f\u00fcr ein entspannendes Bad, macht die Haut geschmeidig und tut gut.<\/p>\n<p><strong><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20190117_191551.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-725\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20190117_191551-1024x768.jpg\" alt=\"20190117_191551\" width=\"676\" height=\"507\" srcset=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20190117_191551-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20190117_191551-300x225.jpg 300w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20190117_191551-768x576.jpg 768w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20190117_191551-676x507.jpg 676w\" sizes=\"(max-width: 676px) 100vw, 676px\" \/><\/a>\u00a0<\/strong><\/p>\n<h2><strong>R\u00fccken-, Schulter-K<\/strong><strong>ompressen<\/strong><\/h2>\n<p>dto. wie oben \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0ca. 15 x 50 cm<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Augen-, Stirnh\u00f6hlen &#8211; &amp; Gesichtskompressen<\/strong><\/h2>\n<p><strong> Lavendel<\/strong> hilft Extreme auszugleichen \u2013 inneres Gleichgewicht finden, beruhigend, nervenst\u00e4rkend.<\/p>\n<p>Auch aufbauend und anregend.<strong> Leinsamen<\/strong> ist w\u00e4rmespendent gegen Schnupfen, bei Nasennebenh\u00f6hlen-, Stirnh\u00f6hlen-Problemen \u2013 entz\u00fcndungshemmend.<\/p>\n<p>Kurz aufw\u00e4rmen am Heizk\u00f6rper, Backrohr 40 Grad \u2013 ca. 20 Min. und l\u00e4nger, je nach Erk\u00e4ltung auflegen.<\/p>\n<p>Nach l\u00e4ngerer Anwendung im Wasser aufkochen, den Sud samt Kompresse f\u00fcr ein entspannendes Bad, macht die Haut geschmeidig und tut gut.<\/p>\n<h2><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-726\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20190117_191432-1024x768.jpg\" alt=\"20190117_191432\" width=\"676\" height=\"507\" srcset=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20190117_191432-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20190117_191432-300x225.jpg 300w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20190117_191432-768x576.jpg 768w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20190117_191432-676x507.jpg 676w\" sizes=\"(max-width: 676px) 100vw, 676px\" \/><\/h2>\n<h2>Infos Bittergurken und deren Heilwirkungen<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Info-Text-Bittergurken._11-2018.pdf\">Zum Dokument<\/a><\/p>\n<h2><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Bittergurken-K\u00fcche-9-2018.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-696\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Bittergurken-K\u00fcche-9-2018-1024x768.jpg\" alt=\"Bittergurken-K\u00fcche-9-2018\" width=\"676\" height=\"507\" srcset=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Bittergurken-K\u00fcche-9-2018-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Bittergurken-K\u00fcche-9-2018-300x225.jpg 300w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Bittergurken-K\u00fcche-9-2018-768x576.jpg 768w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Bittergurken-K\u00fcche-9-2018-676x507.jpg 676w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Bittergurken-K\u00fcche-9-2018.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 676px) 100vw, 676px\" \/><\/a><\/h2>\n<h2><\/h2>\n<h2>Bittergurken Tee\u00b4s<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-689\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20181102_091333_resized-1024x768.jpg\" alt=\"20181102_091333_resized\" width=\"676\" height=\"507\" srcset=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20181102_091333_resized-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20181102_091333_resized-300x225.jpg 300w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20181102_091333_resized-768x576.jpg 768w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20181102_091333_resized-676x507.jpg 676w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20181102_091333_resized.jpg 1032w\" sizes=\"(max-width: 676px) 100vw, 676px\" \/><\/p>\n<h2><\/h2>\n<h2><\/h2>\n<h2>Bittergurken Essig<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-688\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20181030_154527_resized-1024x768.jpg\" alt=\"20181030_154527_resized\" width=\"676\" height=\"507\" srcset=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20181030_154527_resized-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20181030_154527_resized-300x225.jpg 300w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20181030_154527_resized-768x576.jpg 768w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20181030_154527_resized-676x507.jpg 676w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/20181030_154527_resized.jpg 1032w\" sizes=\"(max-width: 676px) 100vw, 676px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Kr\u00e4uter-Tee\u00b4s Lindenbl\u00fcten, Hollunderbl\u00fcten, Huflattich,\u00a0Melisse, &amp; Minze, \u2026.<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Selbstgemachtes-Text-home-page-11-2018.pdf\">Zu den Infos\u00a0<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Schmuck <\/strong>aus Erbe von<strong> Halb-Edelstein<\/strong>&#8211;\u00a0Schmuckerzeugerin<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Selbstgemachtes-Text-Schmuck-home-page-11-2018.pdf\">Zu den Infos\u00a0<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Schmuck.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-693\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Schmuck.jpg\" alt=\"Schmuck\" width=\"676\" height=\"507\" srcset=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Schmuck.jpg 676w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Schmuck-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 676px) 100vw, 676px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Magnesiumspray<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DSC_0771-e1464462734777.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignleft wp-image-349 size-medium\" src=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DSC_0771-e1464462734777-199x300.jpg\" alt=\"DSC_0771-e1464462734777\" width=\"199\" height=\"300\" srcset=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DSC_0771-e1464462734777-199x300.jpg 199w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DSC_0771-e1464462734777-768x1160.jpg 768w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DSC_0771-e1464462734777-678x1024.jpg 678w, http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/DSC_0771-e1464462734777-676x1021.jpg 676w\" sizes=\"(max-width: 199px) 100vw, 199px\" \/><\/a><br \/>\nDie Magnesium-Sprays sind von professionellen Begleitungsprozessen durch die Obfrau, deren Verrechnung erfolgte zur H\u00e4lfte mit Produkt-Ausgleich.<\/p>\n<p>Daher sind noch jede Menge Sprays auf Lager.<\/p>\n<h5><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Magnesium-Info.docx\">Magnesium-Info<\/a><\/h5>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h5><\/h5>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Halskompressen (ca. 10 x 50 cm) Lavendel hilft Extreme auszugleichen \u2013 inneres Gleichgewicht finden, beruhigend, nervenst\u00e4rkend. Auch aufbauend und anregend. Leinsamen ist w\u00e4rmespendent gegen Schnupfen, bei Halsschmerzen &amp; Erk\u00e4ltungen\u2013 entz\u00fcndungshemmend. Kurz aufw\u00e4rmen am Heizk\u00f6rper, Backrohr 40 Grad \u2013 Auflegen auf erk\u00e4ltet Stellen. Nach l\u00e4ngerer Anwendung im Wasser aufkochen, den Sud samt Kompresse f\u00fcr ein entspannendes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":2,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-fullwidth.php","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/171"}],"collection":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=171"}],"version-history":[{"count":58,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/171\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":733,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/171\/revisions\/733"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}