{"id":367,"date":"2016-06-05T16:47:06","date_gmt":"2016-06-05T14:47:06","guid":{"rendered":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/?page_id=367"},"modified":"2023-08-08T13:39:33","modified_gmt":"2023-08-08T11:39:33","slug":"impuls-freizeit-treff","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/","title":{"rendered":"Home"},"content":{"rendered":"\n<h1 class=\"wp-block-heading\">Selbstmanagement &amp; Selbstheilungskr\u00e4fte st\u00e4rken<\/h1>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">&#8222;Dem Alter \u2013 \u00e4lter werden ein Schnippchen schlagen\u201c<\/h4>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">&nbsp;<\/h5>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Angebote &amp; Projekte:<\/h2>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Systemische Themen- und Familienaufstellungen<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>jeden 2. Donnerstag im Monat<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-02b3ba09-7f28-414e-a1d9-92f6faf359ec\" href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/System.-Themen-Fam.-Aufstellung-Begleitung.pdf\">System. Themen- Fam.-Aufstellung-Begleitung<\/a><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/System.-Themen-Fam.-Aufstellung-Begleitung.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-02b3ba09-7f28-414e-a1d9-92f6faf359ec\">Herunterladen<\/a><\/div>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Jodel-Wanderungen<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>jeden 3. Samstag im Monat von 14:00 bis 17:00 Uhr, von Mai bis Oktober<\/p>\n\n\n\n<p>von der Kompetenzschmiede<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Trommel-Abend<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>jeden 1. und 3. Montag im Monat von 18:00 bis 19:30 Uhr Leerwiese 5a, Traun<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Die eigene Biographie schreiben<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Info-Abende und Einzeltermine nach individueller Vereinbarung<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Astrologische Analysen<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>jeden 1. Montag im Monat<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-02b3ba09-7f28-414e-a1d9-92f6faf359ec\" href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Angebot-Astrol.-Josef-Lumpi.pdf\">Angebot &#8211; Astrol. Josef Lumpi<\/a><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Angebot-Astrol.-Josef-Lumpi.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-02b3ba09-7f28-414e-a1d9-92f6faf359ec\">Herunterladen<\/a><\/div>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Kr\u00e4uter \u2026<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Termine nach individueller Vereinbarung<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Gemeinsam statt einsam<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Aktivierungs &amp; \u00dcbungsanleitungen<\/strong>&nbsp;mit Dok.!!!<\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Bei allen Angebote ist die Teilnahme <\/strong><strong>nur mit Anmeldung m\u00f6glich.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">&#8222;Gemeinsam statt einsam&#8220;<\/h3>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Projekt-Einsamkeit-online-Einreichung.pdf\"> Projekt Einreichung <\/a><br><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Steckbrief-Gsoellpointner.pdf\"> Steckbrief<\/a><br><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Projekt-Einsamkeit-Impulse.pdf\"> Projektbeschreibung<br><\/a><br><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Projekt-Einsamkei-RadioSkript.pdf\"> Radio Skript<br><\/a><\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\"><\/h5>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\"><strong>Schnupper Fotoshooting mit <em>Catherine Roider<\/em><\/strong><\/h5>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/CAT-NEU-Foto-Shooting-fuer-Kompetenzschmiede-A6-10-2018-ZW.pdf\">Zum Angebot<\/a><\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">&nbsp;<\/h5>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\"><\/h5>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">&nbsp;<\/h5>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>Aktivierungs- &amp; \u00dcbungsanleitungen<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Aktivierungs-\u00dc-Medizinball-1-2018.doc\">Aktivierungs-\u00dcbungen<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/ATEM_UE-1-2018.doc\">Atemarbeit<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/AUGENMASSAGEN-1-2018.doc\">Augenmassagen<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Pers\u00f6l.-Zeit-Zielsetzung-1-2018.doc\">Pers\u00f6nliches Zeitmanagement<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/ZENTRIER_UE-1-2018.doc\">Zentrier-\u00dcbung<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Identit\u00e4t-Gesundheits-\u00dcbung-Modell-5-S\u00e4ulen.1-2018.pdf\">Identit\u00e4t-Gesundheits-\u00dcbung-Modell 5 S\u00e4ulen<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Eisberg-Modell-Aktives-zuh\u00f6ren-1-2018.pdf\">Eisberg-Modell-Aktives zuh\u00f6ren<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/Einflu\u00dffaktoren-auf-die-Gesundheit-Studio-Dr.Fuchs-1-2018.pdf\">Einflussfaktoren auf die Gesundheit<\/a><br><a href=\"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/Lebensphasen-power-point-Inhalte-1-2018.pdf\">Lebensphasen<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Selbstmanagement &amp; Selbstheilungskr\u00e4fte st\u00e4rken &#8222;Dem Alter \u2013 \u00e4lter werden ein Schnippchen schlagen\u201c &nbsp; Angebote &amp; Projekte: jeden 2. Donnerstag im Monat jeden 3. Samstag im Monat von 14:00 bis 17:00 Uhr, von Mai bis Oktober von der Kompetenzschmiede jeden 1. und 3. Montag im Monat von 18:00 bis 19:30 Uhr Leerwiese 5a, Traun Info-Abende und [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-fullwidth.php","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/367"}],"collection":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=367"}],"version-history":[{"count":202,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/367\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":977,"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/367\/revisions\/977"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/kompetenzschmiede.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=367"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}